警狗強姦...希望唔係真

突然好想講
去到呢個地步仲認為佢班狗仲有誠信可言?!
唔出聲佢地就一定唔會做野
電視劇都有教 死人先至能保密
唔企出黎被消失分分鐘仲容易
起碼光明正大出黎有各路媒體睇住
一冇消息大家知咩事
唉.. 我無經歷當時人的痛 但真係希望佢呢世所有噩運已盡 接下來嘅時間只有開心嘅事
Fb post樓主而家講d唔講d 我地唔知佢邊個
但班警察就可能已經知佢邊個..
God Bless Please....

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

無需fc

屌 又係p牌 又係LOOP
係咪想Spin晒去全西野都係武警做
香港警察無錯到???

邁開我腿塞住我嘴
#313031

已經去到31萬

我警告你班仆街！

聽日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

第二樣野

記住為美國風災祈禱：

「多里安」Dorian 在美國造成最少4人死亡，南、北卡州超過35萬戶停電。

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

大家唔好再糾纏太子站有冇死人！

大家應該集中番重點去之後活動，721 831卧底開槍

唔好再糾纏係太子站有冇死人，點解？
1. 欠缺實質證據，除非有人認識死者人士行出黎。
2. 黑警殺完人屍體都一定運去中國啦，唔會留係香港 (相比中國，香港更易被發現)
3. 就算去圍狗鐵狗屋都一定唔會比到CCTV你
4. 81歲浮屍都話可疑 (甚至過千正評)，轉移視線
5. 太多 fake news (警狗強姦...)，大量資訊轟炸，造成資訊疲勞
6. 嚴重分散咗其他核彈，甚至整個活動焦點

「我地都要贏依場仗 先可以全力清算到黑警同政府 輸咗嘅話真相永遠石沉大海 只會清算返我地手足」

我地係要贏呀 依家文宣人數 勇武人數都需要增加 雨革就係咁樣而輸

光復香港，時代革命！

我幾撚事講過香港警察冇錯
一開波我就話班狗唔撚可信
你唔撚識睇字行遠d
你冇撚p牌過 我之前中意做cd rom
最近睇唔過眼開個黎發下聲唔撚得
要吠行遠d

唉心up，比狗夾走去新屋嶺嘅手足先係最危險

我信
一定有大陸公安

真心想請教個數係咩黎 同埋點先乜p
因為我真係反送中之後先開始留意連登求賜教

申請次序
你呢單野有人POST過
又無FC
其實唔好亂POST好D
因為亂POST 未FC既野同埋重覆多次既野
會令人覺得係3毛

係我眼中香港警狗已係大陸公安一份子
佢地賣港賣到咁 唔係香港人已經

感謝感謝原意係擔心fb個樓主講d唔講d 會仲危 諗住呢到多人睇 會可以傳到去佢到
我研究下點del張相
感謝你

一係就三毛 一係就無獨立思考能力既真心膠 不推文回覆